---
aid: 9025
zid: 757854
title: "经过八周训练的国民军战斗力什么水平。"
author: wwz45
date: 2018-06-14 11:50:21+07:00
lastmod: 2018-06-14 20:57:00+07:00
---

wwz45 于 2018-6-14 11:50:21 发表了：

一周射击训练，40 次模拟 5 次实弹。配上南洋枪的威力。可以达到拿战普通龙虾的水平吗

---

war3333 于 2018-6-14 11:55:40 发表了：

八周训练，能打枪就很 OK 了。什么体能，技能，班排战术就洗洗吧。就陆兵而言，一年能基本 OK 都很好了。

---

wanghrobin 于 2018-6-14 11:57:20 发表了：

拿皇一个月平均要消耗三万名的征召兵水平。实际战力还要看身体素质差别

---

一万懦夫也没用 于 2018-6-14 11:57:25 发表了：

接近两个月，体能勉强提一点，主要得训班组配合吧。基本上少于十个人且没领导的话没法独立作战了

---

四步上篮詹姆斯 于 2018-6-14 11:59:03 发表了：

普通龙虾也不是两个月能练出来的

---

wwz45 于 2018-6-14 12:22:08 发表了：

妈呀 发错区了 请版主移送。

---

wwz45 于 2018-6-14 14:30:52 发表了：

> wanghrobin 发表于 2018-6-14 11:57
>
> 拿皇一个月平均要消耗三万名的征召兵水平。实际战力还要看身体素质差别
>
> ...

这个训练水平仅仅跟本时空比较刨除元老院自己练的其他兵种也属于天兵基本的了吧

---

周围 于 2018-6-14 14:37:19 发表了：

大概属于伪明的精兵

---

wanghrobin 于 2018-6-14 15:10:14 发表了：

> wwz45 发表于 2018-6-14 14:30
>
> 这个训练水平仅仅跟本时空比较刨除元老院自己练的其他兵种也属于天兵基本的了吧
>
> ...

没有那条南洋步枪的话基本上之比军户强些-至少吃饱穿暖了，战斗力离明军家丁和满洲巴图鲁差半个中国。

---

黑色雪绒花 于 2018-6-14 16:02:48 发表了：

八周，兵源是在元老院旗帜下成长的青壮年？还是收容的伪明军户？如果是军户，八周能不能把身体调养过来……

---

kid1417 于 2018-6-14 16:34:20 发表了：

密集训练的话，基本的武器使用，简单的队形变换吧

---

wwz45 于 2018-6-14 20:45:53 发表了：

> wanghrobin 发表于 2018-6-14 15:10
>
> 没有那条南洋步枪的话基本上之比军户强些-至少吃饱穿暖了，战斗力离明军家丁和满洲巴图鲁差半个中国。
>
> ...

髡贼这八个礼拜的体能训练，伙食，组织纪律和思想教育总归还是比本时空其他人强很多的吧。龙虾入伍以前过得也是畜生的生活呀。

---

JamesWilliam 于 2018-6-14 20:57:16 发表了：

> war3333 发表于 2018-6-14 11:55
>
> 八周训练，能打枪就很 OK 了。什么体能，技能，班排战术就洗洗吧。就陆兵而言，一年能基本 OK 都很好了。 ...

二战时候两月训练就推上战场的补充兵大把吧……

---
